【突發】警方通知反對8.3＜旺角再遊行＞

各位傳媒朋友和網民好，我方已收到警方通知反對8.3＜旺角再遊行＞。

目前警方只批准於起點晏架街足球場舉行集會。

申請人伍永德先生將於今晚7點在太子旺角警署門外就反對通知書事宜統一作出回應。

我屌你老母臭警

推

行街犯法呀？

我有遊行自由啊dnlm

慣左啦 83旺角見

我去行街之嘛
關人撚事

其實點解仲要申請
唔申請咪冇得反對

相信週末都係好多人去行街

到時見啦

又打仗 今次一定要搵目標 唔係就好似7.28咁慘敗

原因？
點解之前得而家唔得？

警察做野唔洗我地教

本身都諗住留喺屋企
出咗反對通知書可以唔洗驚有人遊行，放心去旺角行街

元朗果日都反對啦
使撚理佢

你咪反囉

我就會照行街啦

大家咪撚送頭啊

Who fucking cares

是鳩但啦
反唔反對都會出

光復香港
時代革命

push

上次講完要有目標俾人屌

行街
唔好又送頭呀

我諗之後都係想只會批集會
等我地分散人力既時候又媒似遮打集會咁，一邊重兵一邊唔理
手足真係要be water

記住要hit and run

其實唔好太在意個通知書 元朗已經開始全部反對

岩 決定好要做到咩目標 唔好盲目佔路之後等狗清

哪裡有中資
哪裡就有反抗

反對咪唔去旺角囉，去機場涼冷氣

係
最僧d 人遊行阻住我shopping

是是但但？ 即係點

遲啲機場都反對

到時見！

仲好 幫手做輿論 仲多人知多人去

我去行街咋wo

洗撚理咩 行街有罪？

去行街關佢撚事

旺角有咩目標？ 圍狗屋？

咪一撚樣 83旺角見

#我會罷工

不意外

去旺角行街都唔得？

旺角係唔係都多人行街㗎啦

同問

佢有佢反對 我地繼續去

佢話不反對都未撚覺得安全啦
仲危險呀，跟從晒個路線部署，之後仲傻奸奸唔敢唔行入佢個布袋到

根本要逼你犯法

行街又要管

今次響應無線呼籲

大家準備好行街裝備

不是說Be water
試著說 Hit and run

noted with thanks

Fake news!

一人行街食飯睇戲

反對就更更更更要小心！

又想出呢招拉人暴動罪
今次真係唔好比佢地得逞

唔好守啦
打完狗咪走囉

今次游擊啦
啲狗一定佈撚晒防

屌你老味 跟晒佢要求都反對

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有冇不反對通知書都係打，都係催淚彈，都係暴力清場
咁有咩所謂

咁要講定先
唔係又守到比人拉

只要旺角集結再行去其他地區就破到啦

官媒話去得就去啦

Yes , 行街就係要周圍行

睇完一間鋪頭梗係去另一間再睇

旺角邊到黎目標

申請人個日唔去
然後全世界去

係太子走之前搵雞蛋掉9 太子狗屋

btw fact checked? 我就咁揾新聞唔見嘅

狗屋？旺角區個班至撚黑暗

得啦，次次都話反對

Hit & Run ，set路障， 搞交通燈

攬炒班自由行

差佬發出反對通知書就係最大既宣傳

從上次元朗開始已經預咗以後全部遊行都會反對

旺角日日都咁多人shopping㗎啦
光復香港 時代革命

No one cares
83見

探香蕉sir班

犬隻根本預左人多就佔路變遊行
唔批純粹想無固定路線打散晒分開行
勇武今次真係要 be water

個個禮拜都出旺角行街架啦 又有行人專用區 幾好

行街唔洗申請架

反囉 怕你有牙？
香港人岀嚟唔係為咗張紙仔

獨自去鳩嗚 謝絕你監管

過馬路

如果唔批旺角批呢個, 就真係警黑

不如直接遊，唔好再申請
唔想再有申請人被捕

嗰日夜晚奧海城睇戲
睇完行返旺角搭車係咪又會比人charge暴動?

_______________________
光復香港
時代革命

行去尖沙咀？

我地要針對政權 避免衝突被捕
遊行要有目標目的 嘗試遊擊

係時候改變
唔好砌鐵馬做防線 唔好留守送頭 打遊擊
可以留障礙物 等狗清 阻礙佢地跟尾
依家班狗會拉開距離等支援 然後圍捕先會推前
最重要既係前線真係唔夠人
拉左咁多個 勇武無幾個
唔夠打 就要走
hit and run

真係要守 就要拎埋制高點
各前線要交換情報 確定各邊都有人睇住
如果唔係太遲先知比狗圍緊 全部人走唔切
仲有遠攻係必須 當狗推進既時候都可以停一停佢地

每個星期申請晒18區呀

理閪佢咩，到時見

8.3 去旺角行街

去支持所有撐警商戶，做一個愛國藍絲

哦
照行

即係點
樓主fake news 定 無視 fake news

who fking care

感謝

圍狗屋做咩其實

旺角狗隻贏好多次,發夢既唔好發太耐

中旅社?

有一次就有下次 即係以後都唔使遊行

遊擊

去旺角行街順便去下新填地街買野裝修

又要捉暴動了

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

現場決定 唔想比啲狗plan

旺角唔似元朗鄉下地方

開槍連累到舖頭 市民 遊客 佔30%

推
對佢地無期望

冇阻我去旺角行街

預左照行

冇令我失望

估到啦

真係要旺角？

Shopping day

行去高鐵站是常識，馬路唔行得，咪行行人路囉⋯⋯犯法呀？

食晚飯鳩嗚未由你管

有冇人知呢個有冇批

同一劇本

用速龍拉人告暴動

希望係事前做到一d初步共識 到時大家可以再走位

本來旺角星期六日大把市民/遊客行街
依加反對埋 咁咪

警犬到旺角叫商舖3號當日唔好開門！！

噴黑陳百祥交通燈

去買衫都得掛屌你

是但喇 反正都會出去行街

總之唔好再俾人拉，be water

一定要
唔申請就搞俾位人入 話唔跟程序做
申請咗反對 俾人睇到不公義

反對遊行，但不反對集會
不過有冇佢都照開槍放催淚彈架啦, 根本冇分別

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

去行波鞋街

佢要話你犯法
律政司會立即配合

根本就無得佢反對基本法係寫咗香港有遊行集會自由，反對通知書係違憲

屌 又反對

旺角好多野食，可以掃街

唔係我fake 我無改圖

呢個都係
申請完， 就有矛頭指向話你違反通知書
唔申請冇呢個人

不反對集會，反對遊行

cctvb曲線助攻

又或者應該講cctvb煽惑暴動

油尖旺區特別係旺角警署肯撚定有重兵埋伏。
記住大家是去shopping並沒有目的地，未撚再留係旺角硬碰硬，至於轉戰場地就等8.3個日Be Water

記著對家警車/上gear就到就好閃啦，
我地係去消費振興經濟

上次77旺角之戰是因為大家同班偷拍犯擾攘左好耐加埋中途失散比對家慢慢部署

唔驚既 申請人留係批左不反對個球場度囉

行乜9旺角吖
入多次元朗仲好啦

旺角大把人行街

去旺角行街先 捉Pokemon 🤗

你申唔申請都拉你非法集結其實
不如唔好申請
咁我地岀現就唔係反對後照遊行
而係真係行街

個集會係後著，申請人緊係要出現係集會現場，集會外發生嘅事「關佢咩事」

死黑警 又淆底呀？

去TST，吹咩

HIT AND RUN

無定向喪心病狂

星期六出旺角行街基本上係每個後生仔會做
點解要反對，一係就宵禁

推

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

行街囉

旺角見

大把旅客行

呢個係今次目標

嗱係tvb話不反對㗎

咁去moko集會啦

無知一問，如果沒申請黑警系唔系會沒甘多時間準備同佈防？

728 申請不反對通知書果人都無事 最緊要申請人留番係個集會就唔怕

旺角本身就多人到仆街
一係戒嚴 唔係冇可能冇人

今次包圍太子警署跟住完場?

唔好再申請集會啦
而家集會會有不反對通知書 遊行唔會
到時就分左幾group比狗逐個擊破

同剛剛星期日一樣, 主辦單位留低集會
其他人自己去開路

你就算無申請都要網上吹雞 黑警點都會收到風一早佈定防

痴線 遊行集會係人權黎

------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

依家係逆權運動 你愈反對愈多人去

一定一定要去返個合法集會
傾好左點做先諗去邊度行街
記得唔好係同一個地方行咁耐
記得一定要轉去第二個地區行下
唔好磨爛蓆

wfc

照岀

相反，每一次都要申請
證明政府已經剝奪香港人嘅集會自由

星期六約朋友出旺角行街犯法架咩？

條LINK 404嘅

到時行去高鐵站

Push

先去合法集會！

行街街

up

唔行出馬路，唔好停係度
拉晤拉？

拖GIP SHOPPING都好喎
陳雲盾推圖

足球場集會？ 你老母撚鳩我呀？

又鳩嗚囉

行街都唔比啊 捉哂啲大陸遊客啊笨

香蕉糖今次實有仇報仇 仲有無證騎士

牙wave

遍地開花先係真綷

我有好多日用品想去買
但驚旺角好多黑錢 到時我用豬咀大家以物易物可以嗎?

其實可以唔使再申請 因為一定反對
or 淨係申請集會

預左架啦，理撚得佢照遊行

個場咁鬼細
人多企到油麻地尖沙咀睇下點
唔駛行過去咩

------
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

可以照行
不過唔好送頭，唔想再有手足比人告

繼續申請超合作

去旺角濕平啫

信無線啦梗係

不偏不倚報導真相架人地

不如係個條路線報警告強國客非法集結

夠鐘一定照行

今次會唔會著齊裝等我地嚟

約fd去旺角睇戲行街食飯先，有間沾面幾好食

整多次輸出反送中到中國

要買hot toys 照行街先

聯合話會有暴亂

唔好係旺角長停 周圍行街吧

【暗黑經濟學】發夢原則

暴亂，屌佢老母

高鐵站囉，用咗唔知幾多個億我都想再參觀多一次，上次封晒乜嘢都睇唔到

仲好
大家可以周圍走

同佢講暴亂底下 爛左野 無得claim保險架喎

香蕉糖
今次出黎隻揪呀

其實旺角好易比人圍

其實有冇不反對通知書 警察都清場既
根本冇分別

元朗咪有好多兄弟被捕囉

有網民發起本周六「旺角再遊行」，市民伍永德早前通知警方有關活動，要求警方發出不反對通知書，主辦單位表示，警方反對有關遊行，但原本遊行起步地點、晏架街足球場的集會則獲發出不反對通知書。

警方在反對通知書中表示，在早前多次集會及遊行期間或結束後，相關地點及附近一帶道路都發生過有參與人士、記者及警員嚴重受傷、大規模破壞公物、暴力、縱火等事件。

警方表示，旺角區人流車流密集、亦有大量流動人口及旅客，加上區內有不少舊式樓宇及易燃搭建物如排檔等，如發生暴力衝突事件，會嚴重影響市民及旅客的人身及財產安全，如出現堵路，亦會影響廣華醫院、附近消防局及救護站的服務。

警方指出，基於近來的嚴重衝突及社會氣氛，有理由相信今次遊行的參與者，可能進行的行為不在申請人的控制範圍，即使對遊行施加條件，亦無助維持公共安全及秩序。

伍永德早前計劃本周六下午3時半，由晏架街足球場起步，途經旺角道、彌敦道、登打士街、廣華街和染布房街，以麥花臣籃球場為終點。

FROM 黨台

有撚人聽你講

遊行改左維園集合

老友個老豆係退休警

佢話警察會貼左通告
8.3警察會唔開放 會用泥做基地

高鐵站去唔到就廣東道
等睇黑警放催淚彈橡膠子彈爆名店玻璃

3/8下午是有pokemon go活動進行 (真圖已FC), 人人捉pokemon 啦

基本上會好似627 628 元朗西環咁, 大家要做足準備, 同埋諗定戰略目標+撤退方案

咪又係去行街

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

Be water

Hit and run

如果個日完左集會落狗屎，佢地佈陣係咪冇得擔遮嫁，佢地淋到濕晒之後各位就快閃撚下狗好似都唔錯

個場咁細夠你去定夠我去?

Tvb 誤導市民

大家響應TVB啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

反佢老母呀
照去

我去行街你吹呀？

係咪告得TVB煽動

劇本已寫好，8月3日就知：

1.唔批
2.政府呼籲人唔好去
3.比較少人去
4.入夜少人時勇武開始封路
5.清場，開始有衝突
6.狗狗打旺角打得好熟，四面包圍
7.大型拘捕(100人以上)
8.告暴動

呢個真

所以今次要由step 4開始改變
唔好再封路啦

自由行

咪鬼搞集會，大家齊上齊落，步行

其實唔戀戰就得

唔好覺得一定要玩到最後

擺好晒位就散水 be water

個個星期周未都做唔到生意你估政府頂到幾耐

今晚見

去旺角行街都要你班狗批准？

講好散水就係散水，唔好又死守

獨自去鳩嗚 我謝絕你監管

香港人連遊行既自由都無啦

點解唔入元朗?

去集會囉
但太多人會冇位
冇位會出左馬路
出左馬路會....

人地係維園
入咩元朗

理撚得你

警犬又吹雞叫大家一齊出黎

警犬重兵旺角
中聯辦咪無人

落旺角洗錢 我是但Buy隻碗

Hit and run

搞潮聯
去先達買電話

次次黑狗都會死守亞皆老街，因為要守住紅 van 出到車做到生產 不過唔好去砵蘭街嗰邊，有老黑照應。

旺角係你啲死差佬嘅咩，係屬於市民架

唉，到時實有D人死都唔肯走，其他人見佢地唔走又要逼住留低，呢個場面見過太多次

改去掃撐警個場, 咁撚串呀拿

讓我們佔領旺角
直殺入好景那天國

警犬一定知道即使佢地反對都會有一大堆人出嚟
咁點解佢地仲要反對？
因為佢地拉人同告人嘅門檻會低咗
無差別拉
無差別告
就算告唔入都可以令到我地驚
可以精神折磨我地

屌佢老母憑咩反對

香港人有自由遊行嘅權力！

毒撚去cheap之堡買衫脫毒先

係咪都屈你非法集結

雖然係唔理警狗照行
但有冇人司法覆核佢?
唔比佢話咩就係咩

旺角狗屋

去買嘢唔俾呀

出黎唔係問題

但唔好無目的戀戰

如果無target 就唔好好似上環咁

就算最後衰左最多係非法集結

唔好俾機會佢告暴動。

如果有意義既目標就另計

去九龍塘

唔遊行咪行街囉

同意
最緊要 1. 有目標 2. 速戰速決 3. 唔好死守 4. 快速轉場

去維園包圍牛屎佬

就睇下旺角d鋪會唔會好似元朗個d咁順攤唔做生意囉

以後冇得遊行，出來即拉

旺角行街先

又想入人非法集結

Me too

Noted with thanks

夠膽咪宵禁戒嚴囉黑警

沙田長樓梯有不反對通知書一樣照拉照告

去好景 買定幾套GV益阿sir

迫人犯罪

Noted
街照出

係咪真係反對左冇遊行先，咁我放心出旺角shopping架勒，仆街警察咪陰9我

隱藏咗未必真係幫到手足

shopping無罪，好耐冇食過魚蛋

好想食完魚蛋肚痾 訓係條街到

垃圾政府 又想告鳩義士暴動啦

都唔洗有咩目標 我地而家係振興旺角經濟 食完魚蛋咪返屋企囉 只不過我鍾意拎住條banner行街姐

又無得和理非，今次又係好危險又想告暴動

係就搞大佢喇 原來香港暗中戒嚴 睇下邊個驚啲

屌你班死差佬

鄉議局搞撐警喎 係咪想同何君妖一夥? 係就煲大佢喇

唔好攪佢地後面呀

限制集會言論自由，隨時激起十八區佔路圍處

期待狗又會做咩博出位驅散行為

照去

家下冇警方不反對通知書你遊行就即可以告你非法集結罪，咩咩集會自由你唔好發夢喇！

點都好 Hit&Run 唔好送

西九

發夢老毛講：「只要打散黑警既陣營，佢地就怯」

專場

「緊急呼籲」全部人8月3號唔好去「旺角」

申請人絕對唔可以到，但我會到黎行街

下次可唔可以試下反方向 即係佢反對後就呼籲全香港果日唔好去果區 好似元朗自我戒嚴咁 商戶冇客 怒火自然就會發洩係狗局身上 又唔會影響對示威者既觀感

轉場幫手

今次要係未怖防前就收佢地皮

就算要佔路，都要佔黑警增援既路線

我唔識呢位伍先生wor, 我只係約左人(約埋右)星期六去行街

我出去鳩嗚 係咪唔撚得？

獨自去鳩嗚

勿送頭 ！！

轉場入元朗
維園有撐警集會
以後反對遊行就轉場

推呢個

旺角有法輪功

唔好圍狗屋
去玩中資鋪頭

申請新聞會報，會多d人知

咁呀，咁去集會囉

旺角中旅社

一人行街
波鞋街暑假減價~
百老匯睇冷氣機~

一個球場裝到幾多人?
支持港狗就夠裝既

倒不如…

一齊行街8.3！旺角

咪玩啦
晏架街咁撚細
逼人行街啫

咪撚再申請
垃圾制度佢玩野咪大家一齊玩
你唔批仲要拉申請人
仲申請做乜？

邊位呀
行街啲人冇人識你喎

打乜9杖行完就散,或者留低到一驅散就走已經夠做啦,出師無名又無目標主動去攻擊根本就on9,好多人都唔會明你係想點,同埋只會又犧牲一埋人

哦
唯有去旺角鳩嗚

經驗話比大家知

同一個副本打第二次難度會上升10倍

果然聽取何妖休魚期意見

勇武中場休息先,和理非時間

一齊行去九龍塘豪宅參觀

出旺角行街姐

同意

黑警陰謀 想用反對通知書去告人非法集結 等佢地易拉人

法輪功都好似係比中共迫害 搞清楚先

推爆你

我意思係聯法坑共

集會已發出不反對通知書
遊行警方就出反對通知書

即是可以啦
黑警死全家

理撚佢
又唔撚係問佢地意見 通知你班狗咋屌你老母

工聯會掌握香港各行業主要工會，手足快d去佢地fb支持下

pish

後日見